別高興 別以為叫摩佬

曼市魔性都會依你意願來營造
下一世 別理利記高普
利物浦 天命最高！

最尾果句唔得

好過之前嗰啲

盡左力

屌你老母咩！

柒名

兩個名都柒

好詞！

你講咩牙 牙尖

迪亞高 屌你老母!

樓主真人係姓林?

最尾果句最好喎！

明明曾 英超昂首做二弟
今年 為何親叛眾離

博格巴 天命最高！

我本名姓梁，工作時姓林

利物浦 渣士最好！

賤種痢 天命最高!

作曬先啦 成日出幾句就算 搞到連登得幾首改歌

原來林鄭月娥係梁振英扮嘅

林鄭月娥姓林鄭月架傻9